9月7日 機場壓力測試2.0！

成個熱門都無乜行動post！
求下大家，我唔係啲咩有影響力既人
但我知只要每個人開一個post
就多分一機會，機場真係唯一可以撼動到香港經濟地位既方法
啲人又唔敢真正起義，咁唯一有威脅力既就得返機場

約定你地

9月7日
機場壓力測試2.0！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推X10 10/10

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢
-最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

快撚到，勁

自推X10 ９/10

自推X10 8/10

自推X10 7/10

自推X10 6/10

自推X10 5/10

push

遊客打卡呃like 文青坐巴士睇書

自推X10 4/10

你開吹水台梗係比人推走啦，
9月7，壓力測

親子機場安全駕駛一日遊

請問巴打開係邊到會比較好

多謝巴打幫手推

D教學好掂
俾唔到正評你

自推X10 3/10

自推X10 2/10

自推X10 1/10

P牌照推，依家P牌玩連登好單機feel

我同你互動下
多謝P牌巴打都肯出手

推

自推X10 0/10

開時事台

收到

快開 幫你推到1001

。

連登最鍾意既帶風向黎啦
係時候帶風向去機場啦

前線要諗定撤退方案

唔要gear，大家做一日旅客
齊齊等巴士走

開左！！
多謝巴打提醒
我自己會推晒兩邊

大家可以開POST討論點樣令行動有效啲
東涌人好怕大家再出事！

大家一齊跟我講
九月七 壓力測

91既問題在於
可能大家走唔切
我覺得其實做到野
因為我自己果日都要行2粒鐘先出到黎
仲有好多職員要大逃難

但係自己友要逃走果陣, 成晚都好難走
而且有116人被捕
雖然罪名好輕, 但手足少一個就少一個
所以可以再檢討
不完美, 可接受, 要再改善！

唔怕返唔到屋企，各位手足一定會接應，真係怕被捕，怕比人私刑
其實留係車到都好啲
但問題係大家果日著黑衫
所以如果９７要做野
我覺得要有共識係
非黑衫，無Gear

咁樣一齊宣傳，啲狗肯定捉唔到人
大家可以一齊諗！！

會唔會去一陣就散水先

唔識路入機場
轉去青馬睇風景得唔得？

push!!

係咪有決心癱瘓機場先

試著說: 97壓力測, 旅客LOOK, 零GEAR, 搞機鐵, 流水攻地鐵站

無任歡迎添啦屌
離島人開埋香檳歡迎你

大家一齊,
塞爆左個交通, 令自己都走唔到
咁就唔洗散水啦

97壓力測, 旅客LOOK, 零GEAR, 搞機鐵, 流水攻地鐵站

零GEAR係因為上次搜捕大家都扔晒GEAR
證明搞機場係唔洗GEAR

一定要繼續入機場
以街坊裝入
去睇飛機升降
口號都唔洗叫
如果停鐵停車就慢慢等
咁多遊客D狗做唔到D咩
佢一亂拉人就全世界睇住

推X2
97壓力測, 旅客LOOK, 零GEAR, 搞機鐵, 流水攻地鐵站

零GEAR係因為上次搜捕大家都扔晒GEAR
證明搞機場係唔洗GEAR

無錯
97做完, 睇定98會點
再決定點做
運動必須進化!

97壓力測, 旅客LOOK, 零GEAR, 搞機鐵, 流水攻地鐵站

一齊推, 97壓力測, 旅客LOOK, 零GEAR, 搞機鐵, 流水攻地鐵站

冇錯
更攰都要頂到美國復會
香港今次一輸就輸一世
一定要出黎

九月七 壓力測

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件